
\section{Motivazioni dell'analisi}
    \subsection{Discrepanze tra Dati Monte Carlo e Dati Reali} %* forse
    
    \subsection{Metodo dell'Analisi}
    
\section{Generatore di Fotoni}
    \subsection{Modulo di Generazione: ParticleGun}
    \subsection{Moduli di Simulazione e Ricostruzione}
    
\section{Ricostruzione di Candidati $ \gamma \rightarrow e^+ e^-$}
    \subsection{Database utilizzati}
    \subsection{Moduli di Ricostruzione}
        \subsubsection{Modulo di Ricerca per $e^+ e^-$}
        \subsubsection{Correzione della Radiazione Bremsstrahlung}
        \subsubsection{Modulo di Ricerca per Fotoni Convertiti}
        
    \subsection{Criteri di Selezione}
        \subsubsection{Modulo TreeFitter}
        \subsubsection{Energia}
        \subsubsection{Geometria del Flusso}
        \subsubsection{Efficienza di Ricostruzione Dati e MC}
        
\section{Risultati}
    \subsection{Monte Carlo}
        \subsubsection{$\mathbf{MC14ri_a}$}
        \subsubsection{Risoluzione nelle Variabili Locali}
        
    \subsection{Dati}
        \subsubsection{Experiment 22}
        
    \subsection{Confronto Dati-MC}
        \subsubsection{Lunghezza di Radiazione}